今日狗鐵又玩8點收皮 我要大家都睇過依8張文宣

多謝文宣手足

唔推都入黎睇下
katielaw條港豬憑啲咩因為比人放上連登幾個月內多左幾前follow 最後發埋國難財賣ac拎左成皮？

推

輕輕一推

推呀

打麻雀個張係咩事

Push

推做得好好

推
今次裝飾有用過裝修

齊裝飾

推 文宣貼滿街

加強國際文宣！
引爆自由民主同共產獨裁架意識形態的正面對抗！
大力推！

係

辛苦曬

推
文宣好辛苦咖

等入閘出閘時, 記得玩airdrop呀!

推，和勇和勇互相協調

多謝手足
不過最尾嗰張喺咪
有冤冇路訴?

721 811 831 101

.

光復香港 時代革命

Tui

我都想問

整得好靚